無勇氣再走昔日熟悉的街道

這剎那 我直覺你會走過這馬路

從來不敢想過碰見彼此今天相逢

如再記起 舊日共你的快樂園地

現在是哪位再可跟你

來一起 來嬉戲